化左妝既女仔係最靚

好多人都問女仔咩時候最靚
有d話扎緊馬尾，有d話著婚紗，有d話全裸
我覺得通通都不是

本人認為，女仔最靚係化完妝果陣
豬西變上菜

嗰啲叫易容術

減咗肥嘅豬扒叫瘦排

然後我諗起少林足球